發現今年好多大學生都有空白期，本 HR 決定

點解有空白期？係咪去玩去 WH？

咁能串 信唔信叫黑狗強姦你再中出吖拿 臭雞hr

你去死啦

本 HR 唔想經歷一些沙勇新

空白期 -> 冇 offer -> 更長空白期 -> 更加冇 offer
呢個就係本 HR 嘅 optimal strategy

不務正業，又唔去進修
咁多時間點解唔去自學？

咩公司咁巴閉啊?

步入韓式社會
freshgrad考公務員到30歲

呢句正式錄用

唔講了，本HR 要保障商業基蜜

30 歲(ACO)

咁撚賤，一睇就知係藍屍公司啦

歡迎踏入校園台

EO同級或以上得唔得呀

順便叫手足聽到HR講埋啲咁撚賤嘅嘢唔該型棍啲拍檯即走
等你哋啲藍屍公司請唔撚到人

咪屈藍

HR

冇話唔得，但冇讀 BBA 考到都做唔黎
pest analysis 都未聽過

小妹正是

唔會講笑 口雖然我好支持手足，但唔會拎間公司較飛
我亦有出去幫手捐下錢，但請人一定請個有責任感既，唔會罷工，又進取好學既員工囉

如果本 HR 做老細冇乜所謂，但可惜唔係，如果老細知我冇 screen 走呢類 profile ，到時就大劑

個hr咁閪睇怕都唔請啦
直接屌9佢話關你撚事

現實就係大把工連aco都不如

In過樓主間公司 同佢講啱啱畢業俾半年時間自己探索世界
俾佢話我懶散 一定成日蛇王

唔係藍嘅，咁請脫離中立(如果係)
手足值得你幫手